以防聽日大家發夢甩褲

大家聽日記得帶皮帶

以防萬一